人工高=成功人士/努力得到肯定；人工低=失敗者/從來冇努力

香港社會就係咁，成功既人先有資格講自己付出過幾多努力而最後得到認同。

但失敗者呢？乜你有努力過咩？唔係wor，你月入低wor，你一定冇努力過。

咩話你話你努力過？你有努力就唔會咁低人工啦，定係你自以為努力左呀？明明冇努力過仲要講大話添，你望下人地啦，月入十萬呀，人地真係有努力過啦。

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

人地人工高，講既野就係真理

Sad but true.

你自己可以覺得唔重要啫，你都睇唔起自己搵咁少

點樣自己覺得唔重要？當你身邊既人個個名成利就，你再望下自己？係乜都冇呀！

歷史由勝利者寫 真理由有錢人講
你冇社會地位就係廢柴 你做乜講乜都係廢柴

咁失業呢

利申：17fg

唔同意，港督人工高過首相，特首人工優於國家主席。

大牛市輸錢呢？代表咩？

你有冇家底
有既你係出去闖 唔係失業

廿幾先講失業啦，小朋友點失業？

好撚中

人工低都可以名成利就，搞社運

失敗者講自己幾努力 人地只會恥笑你蠢/覺得你天生廢物/可憐你

第一，唔上進係真。

第二，仲要覺得自己努力過，即係講大話，有努力過就唔會唔成功啦！

[member]大把人好努力試過 最後都唔成功啦
睇多d唔同嘅人啦 member]